好想考車 好想買車

排得期考 拎埋p牌都起碼一年後

老豆都開晒聲話唔過80萬任買

想快啲買既benz roadstar

上淘寶

知唔知有無得加錢換快期

當連登係fb?

你捐30萬去612 先

考警察

去外國考

職業兒子

買啦，去邊都方便

有父幹真好
我考完牌成年仲儲緊十劃都未有一撇嘅錢
先買到架二手車

其實大家知道有起底呢個function架可？

成日扮有錢人又冇著數係咩心態？

D打手扮假膠洗版

扮你老母

有錢仲要想?
你中學雞17歲呀?

唔洗排期咩屌

你幾歲
定岩岩18

俾封利是ok

哩個時勢。。。賣好過

佢半年前話買，買到依家期都未排

今日排都冇可能一年後出到車。

負評

有無人老豆老母連十皮野都無

關我撚事咩屌你老母

送部比我ok?

垃圾，靠老竇

買部落我名，可以車你出車你入